發動 anonymous 尋找 831 太子站事件真相

太子 831 咁樣攤落去唔係辦法。

由今日斷頸椎傷者到 831 太子站恐襲

三個消失咗嘅紅色分流傷者， 同埋今日嘅三單屍體發現案， 我唔知道到底中間會唔會有乜嘢連繫。

但係我見到今日喺太子站被黑警扭斷頸椎瀕臨死亡嘅15歲學生， 比黑警強行拉起身、 拖行， 我絕對有理由相信太子站係有機會出現過死亡個案。

不論係出於佢哋缺乏知識而錯誤對待重傷者導致傷上加傷， 定係惡意對已經受到非外觀能分辨嘅致命傷嘅傷者施加更多嘅傷害， 我哋都必須搵到呢啲 footage 辨明真相。

在此我作為一個技術人， 希望可以發起對 anonymous 嘅集體請願， 請求佢哋用任何方式能夠將當日太子站嘅真相公諸於世。

行動

Facebook Page / Email

因為佢哋冇好似白宮聯署咁樣嘅網站， 但係我見到有好多 anonymous 嘅facebook page 可以逐個督入去 pm， 或者 send email， 雖然呢個做法有啲白痴， 但係亦不失為一個方法。

由國際討論區製造聲音

我知道每一個國家亦有自己去中心化嘅anonymous， 我哋可以通過 Twitter、大量 Instagram tag、raddit、4chan / 8chan 等等嘅媒體推 post， 將我哋嘅請求推到佢哋見到為止， 只要我哋集合眾人之力一定可以做到。

希望同大家一齊去計劃點樣去達成呢一件事。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

咩都試吓

推唔理啦 咩都要試吓

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

咁唔差在新屋嶺

推一推先，但都係唔係好知實際點做，對annoymous唔係好熟，我keep住係twitter 狂share同hashtag資訊先

求下你Anonymous

我哋一齊喺唔同嘅論壇開post， 一齊推上去

annoymous原理係人人都可以係⋯⋯

我一直係twitter用 #Hkneedanonymous 但成效唔大，大家可唔可以幫幫手

推 只要有機會 咩方法都試下

我而家喺 4ch 同 8ch 開緊 AC

絕大機會三位傷者已半死。情況相當嚴重。所以先一路封鎖太子站同唔交cctv 出黎。就算無事可能都好似中共咁 監禁呢三位人士同埋佢1屋企人滅聲，依家唔好再用以前個套思考政府。佢地手法明顯係大陸手法治港已經番唔到轉頭。

Push

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

push

up

試下都好

anonymous好耐無出黎
香港咁多IT精英 有無人幫手

Up

感謝各位， 我喺討論區開咗 thread 之後第一時間會 send 條 link 出嚟畀大家 comment 同埋推 post.

實際行動 group - 回應警察致命暴力

乜都試下！！！只要有一絲機會，都絕對要試！！

就算攞到都唔可以做證據
不過都一定要攞啊 dllm

幫你

大力推

好好推

老漢推

其實唔一定係要人死先可以炒大佢
黑警嚴重傷害、虐打他人身體
拖延、阻礙人道救援

就算真係證實咗無人死
矛頭都要直指黑警
是但一樣都插死佢

香港人還拖推

香港獨立

更正一下內容， 傷者嘅年齡係21歲。

推，難過

推左先

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

佢地得唔得呀

其實cctv應該9成9內聯網
一係你有方法入到去港鐵用佢d電腦
唔係既根本冇可能有得hack

支持

擺link 手吹會埋位

好

大大力推

同意 咩都試下

Push harder

push
Please Help us Plzzzz

增加 tag 名既次數

推，we need hackers , plz help

尋找家中有人失蹤或身邊有朋友失蹤嘅人

求令到家中有人失蹤或身邊有朋友失蹤嘅人出聲嘅方法

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有無行動叫人點做先？

唔係，係有兩個，一個21歲，一個15歲

屌你地老 15歲果個手足仲未有消息呀

Anonymous please help us!!

洗唔洗戴住佢地個面具

pish

英文敘述歡迎改動

Hong Kong police ordered immediate closure of Prince Edward metro station and dispersed reporters and paramedics after attacking passengers indiscriminately on 31 Aug. Three seriously wounded passengers have gone missing since the same day.

The metro station reopened on 2 Sep. Requests to disclose CCTV footage were denied. The three missing passengers have not yet been found.

Three fatal cases were revealed within the same day on 3 Sep.

港警8月31日闖入港鐵站無差別襲擊乘客後突要求即時封站並驅趕記者救護員，同日三重傷傷者失蹤。

9月2日車站始解封。公開閉路電視片段要求遭拒。三名失蹤者仍然下落不明。

9月3日一日內爆出三單命案。

推 plz~

We do not forgive. We do not forget.
佢地呢句好正

Asia收咗皮

anonymous垃圾黎 抽水就叻

推啊

推爆！！

求英文文宣copy

正

唔好忘記5年前教訓走去禁條link ddos 攻擊，然後俾人捉晒

推 please

lm

推

但實質佢地做過乜

之前唔係話幫手架咩
但好似無左回事

Push!

直接PM佢地啦

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

唔好白痴 Anonymous唔係一個組織
你咁樣request法不如叫佢地hack北韓既軍事系統放核彈炸鳩北京

我要見到全部傷者無事，否則一定要黑警陪葬！

唔知有冇用
推左先算

不如眾籌放獎金 叫黨鐵職員放d 片出黎

推推推

1推

721 811 831

跪求IT大神顯靈

anonymous please help Hong Kong 🇭🇰

push hope someone to save HK!

推
全部人tag 佢地
一定有用

同意，坐以待斃都唔喺辦法

認同👍

推
咩都試下

係咪首先要出英文文宣？

雞乸咁大隻字寫住（ 密室3小時？）其實我想寫屠殺，不過好似唔係咁好...
跟住# 俾佢地得唔得呢？

Pish

#anonymoushkneedsyou
會唔會有效啲

推！

佢地攞唔攞到黨鐵cctv呢

試下

可以去 揾佢哋
channel 係#anonops

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

你估冇咩，佢地自己都有RT香港情況

Dark web 層面有無方法做到呢類野？
如起入面揾人幫手

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！

推

希望有人幫到手攞到cctv

ANONYMOUS
please help us！

PUSH

w9g，佢地幾時出過黎。

907 機場

都係一個好辦法 但要海量人approach佢地先得

點先可以搵到佢地？

PISH

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

PUSH
我都想問Anonymous幫唔幫到手